女朋友行路好慢

我175，女朋友160
一齊左2年半，佢成日話我行得快發鳩我脾氣
明明我平時同d朋友都係同樣步速，冇人話跟唔到
今日女朋友叫我望住前面呀婆對腳
佢行一步，我行一步
行到我好攰
身邊仲俾好多人超前，有d呀婆都快過我

有研究發現行得快嘅人會冇咁開心。

走路總是匆匆忙忙的人個性通常較積極，但也容易自我中心並具攻擊性，相處時需注意。透過匆忙的走路速度表現「因為我很優秀所以總是很忙」。建議避免與總是走路匆忙的人來往。

原文網址: © 妞新聞

頂 好中

分手啦

我有時都要提自己講野唔好頂到行

同男朋友行山佢笑我好似蝸牛咁慢 我心諗你隻腳咁長緊係行得快 其實我跟你步伐都好攰㗎

步伐不一 可分手

最尾呢段同你嗰段有咩分別...都係行得快喎
步伐大且走路較快的人大多開朗直接且個性積極。因為有自信和行動力，相當適合在職場上扮演領導及管理者的角色。是考慮未來穩定交往的女性理想的對象。

想你孭佢囉懵炳

唔使慢過阿婆 慢少少就下女朋友就得
我同男朋友身高差距同你地一樣
我有時都覺得佢行得快但我平時已經成日被fd話行得快

好辛苦 就嚟行到成隻企鵝咁先遷就到女朋友嘅速度
利申184 女朋友162

你用同朋友出街的步伐黎同女朋友比？
行街梗係慢慢行架啦

慢到阻街另計

我控制唔到
平時都冇人話我行得快
得佢咁講

行到咁又俾佢屌我玩野

曲線表明有女？

佢係咪著高踭鞋啊？

你都傻既 同佢行街我地比平時同其他人行仲慢 幾享受慢慢行返去既感覺

我都行好快
不過因為我毒
驚人